燒味飯咩配搭係perfect match

叉雞飯

見到字都想食

半肥瘦叉油雞多薑蓉凍奶茶

叉燒 蛋 洋蔥

燒鴨已夠

叉燒煎蛋

鵝片燒肉

叉燒燒肉

叉鴨飯加酸梅醬 可樂一罐(最好百事)

叉油雞

飯轉瀨得唔得
燒鵝薰蹄瀨

一條菜芯